# Homework

### Как сдавать задание

1. Для сдачи задач использовать выданные вам gitlab-репозитории.
2. Суть дз — написать SQL-скрипт по мотивам задачи.
3. Скрипты сохраняем в корне репозитория. Имя файла с решением формируется из имени ветки: `<ИМЯ ВЕТКИ>.sql`. 
4. Каждая ветка — это отдельное решение. Имя ветки: `hw<НОМЕР ДЗ>task<НОМЕР ЗАДАЧИ>`.

### Организационные моменты

|  № ДЗ  |  Вес  |                      Темы                      |
|   1    | `0.?` |                Простые запросы                 |  
|   2    | `0.?` | Агрегации, группировки, соединения, подзапросы | 
|   3    | `0.?` |                Оконные функции                 |
|   4    | `0.?` |                   CTE, Views                   | 
|   5    | `0.?` |     Functions, Stored Procedures, Triggers     |

Указанные дедлайны являются **жесткими**. Дедлайн   указаны в плане курса        

P.S.: выполнять и отправлять решения на проверку можно с момента публикации.
